為咗救人 畀人打到爆曬缸 仲可以笑住做訪問

點解香港人可以高質到咁樣
我屌你老母， 而家係乜撚嘢政府